{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 물맑음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 また、ペット同伴入室を希望する場合は拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室及び退室時間をお守りいただき、客室及び周辺施設の利用時に損害や毀損が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償をしなければなりません。 また、客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えなければならず、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンション別の期間未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されて再予約することができます。 入室の利用案内としてはバーベキュー利用、IPTV/WiFi、ペット入室、食事可能、駐車可能、周辺観光地に対する案内があります。 バーベキューの利用時間は入室後から22:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 4名様基準でご利用いただくと20,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用可能で、ペットはすべての客室で入室可能で、無料です。 食事はペンションから5分の距離にある昔ながらの食卓レストランで利用でき、営業時間は09:00から21:00までです。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、周辺の観光地としてはナンイ島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島、ジェイドガーデン、水清樹木園などがあります。 これは自動車ベースで測定された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室を希望する場合は拒否されることがあります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から22:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。4名様基準でご利用いただくと20,000ウォンで、追加人数当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで利用できますか？",
            "answer": "食事はペンションから5分の距離にある昔ながらの食卓レストランで利用できます。営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはナンイ島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島、ジェイドガーデン、水清樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 477
    }
}